[I/A][日]為了誰的鍊金術士［16]-2週年

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

而依家有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

#3綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天晚上11時(日本時間00:00)送出分別5次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
剎那セツナ[風屬劍豪]
克莉瑪クリーマ[水屬天侯師]
阿爾貝露アルベル[暗屬機械師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天侯師]
多蘿西婭ドロシア[火屬死靈]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
哈薩露ヘイゼル[機械士]
維特爾ヴェテル[神聖騎士]
千早チハヤ[舞姬+]
多蘿西婭ドロシア[死靈]
史特莉耶ストリエ[暗殺者+]
芙莉[咒炮術士](五誡)

水屬:
奧迪馬オーティマ[幻影法師]
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
克莉瑪 クリーマ [天侯師]
命 ミコト [神子]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
梅芳 メイファン [武術大師]
阿魯巴 アルバ [獸使(M) + 商人(S)]
卡莉絲 カリス [狙擊手+]
影山 エイザン [鍛造師]

風屬 :
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
拉芙 ラーフ [奇術士+]
賽妲 セーダ [疾弓騎士]
弗拉梅爾 フラメル [獸使+]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人]
札因 ザイン[領主]
妮卡 ネイカ [鎧魔道士]
萊爾 ライル[遊俠]
菲亞莉莉 フェアリリィ [天侯師]
祖維[雙刀術士](七誡)

暗屬 :
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
亞絲瓦德 アスワド [暗殺者]
庫丹斯坦 クダンシュタイン [魔槍騎士+]
阿爾貝露 アルベル [機械士]
蘿莎 ローザ [龍鬥士]
諾恩[爆力術士](九誡)

無人開post

究竟222有無人中過新角

偏門野LM

我中過一隻

我抽左7次，未撚見過紅色

POK好好玩

紅色又點，咩又係地上最強炎龍王

絕地唔到跌成品

咁我唔刷反正75咗

兩成品變兩碎

222會出限定角 出左隻大炮仕士...我想要師匠啊！！！

咩都會出除咗合作角

冇幼女，養生

新果3隻都無 養生養生養生

lm

【不具合】本日0時から開催しております『FINAL FANTASY XV 降臨』にて、ドロップ内容に一部誤りがあり、現在調査及び対応を進めております。修正は本日中を予定しております。ご迷惑をおかけし誠に申し訳ございません。対応完了まで今しばらくお待ち下さい。

直接送150碎算啦

你老母

打過1次龍女240已經冇再打, 15碎都唔係一定角色, 啲體用黎刷其他野仲好

塔70層咁Q難打既

七宗罪？

差唔多

Pok 有無話d 4* 要做d咩先升5*？ 定直接升就得？

都係要打素材，利申冇升過

個降臨不具合有無升返個掉率？

其實會唔會真係有人日日追哂222石十抽

4星突好哂 數值盡量升到最大值

我有呀 今日有3紅 1隻5星碎
是否不智

其實抵抽架，if u 無限石

第一日到依家抽咗6次 都中咗2隻本身無 同無數25碎

屌你，我8次中得一次水天碎

抽到得返7000石都冇幼女

想齊一套都唔撚得既

隻暗狂神要唔要食碎上75？無課

仆街了, 無突就升左上5星, 完

抽中師匠當然要食

隻師匠要點配？
好似好易比人打死 同回20血紫技係唔係唔洗用？

個紫技一定用回20sp,基本技同綠技睇情況選擇

又曲線曬

做乜咁睇唔開 話唔定過幾個月又開

你果隻乜角

升左隻藍毛同騎龍粉毛上5*

RIP

見差一隻嗎

塔70層打乜都扣1 隻暗花係咁-攻-魔要點打

睇youtube啦

你抽左幾多石有新果2隻？我3隻都抽唔到

上次5steps先中國王
個光實Q就算撚數啦

ver4.0.0アップデートに伴うメンテナンスのお知らせ

咁快

99魔王來了

等睇聽日對門係去天堂定地獄

魔王被打壓

雙99魔王橫掃絕地獄降臨
隊員都唔洗帶

邊隻係99魔王？

帶多個奇術就perfect

聽日生放送 : 聯動無份

聯動有份但係數值加好少

等睇99LV3星秒殺聯動

生放送:ff活動延期7日，絕地降臨必岀15碎

升到99LV要860碎

65LV - 25碎
70LV - 75碎
75LV - 150碎
80LV - 250碎
85LV - 375碎
90LV - 525碎
95LV - 700碎
99LV - 860碎

邊度講？-.-

都係照咁推算，唔係咩？

Btw

曲曬

對上一次情報係 門共7對 跟主線 35碎+進化素材開一對門

點為之跟主線？

一章一對門

咁35碎=2lv?

上一次係 聽日為准

請不要消失希望

送都唔要

抽唔到

無料抽中到

『誰ガ為のアルケミスト』公式ニコ生#09 2周年記念スペシャル

【生放送日程】
2018/01/24(三) 進場:19:20 開場:19:30

香港時間-1

留名等翻譯

想請問下
光碎比黑劍姬定光魔彈好
風念 火鍛 水雙 呢幾隻抵唔抵食屬碎

黑劍姬
風念 唔知
火鍛 水雙 唔抵

風念我用召喚幣換到75

課長聲明

之前派左成千召喚幣喎

唉 炒哂粉 唔洗等到今晚已經要退

Wt 7 u say

222

Total 補5洞

風雙，風龍，火召，綠川，雷凱
爽丫丫

有冇巴打知最後個格姐係要做咩

打紅幣關

打E職關一次

可以打爆糞泉

魔王復刻

魔界復刻

好彩唔係閃閃

魔界差隻魅魔未有

一樣 唔知重有冇自選卷

又新機能呃錢

會岀烏魯菠蘿絲

由10碎開次每次+5

放置PLAY

唔見有屬性碎片用

唔明

即係85最好用屬碎突

又要貼返張神圖出嚟

詳情等官網 依家只係見到用角色碎片無其他選擇

而家有改變咩？

點解你地可以有咁多屬性/虹碎片

日本名果條友歐洲油王黎，你冇好正常

又抽

虹碎開服到依家都未用過

你地兩個都係一樣

ios11玩唔到fgo,cls

黑式把專武係未骸斬?

合作角無開眼

魔王閃閃等報廢

唔係限定唔想升

糞泉真係天才出個垃圾系統之後完全冇理到合作角，重要一棟門要百幾碎，之後新角個d到依家都未有碎刷
真理念裝就混pool嚟唔係一個獨立pool

唔好話新角 舊角除咗3星 有邊個開到

暫時得團長丶早見丶紅毛丶黑毛+隻三星有得開
不過開到99lv都無用唔改技+職，最後都係用返魔王個堆

Ff15個d角色碎，係咪得合作活動期間拎到，活動完左既話有冇商店有得買

冇

2週年搞D咁嘅嘢 搞到無哂心機

本身見2週年想課課佢 依家要再諗下

中間十戒第11人

留返水拳張圖咪算囉
時運高睇唔到屎

SORRY 無下次

四條廢鳩
開一度門又要俾錢又要俾料又要俾碎
有得升都唔升垃圾啦

咩叫炎上？

Let Me Google That For You

唔該你

刷首抽新指標 等28號抽魔王

首抽

FOR新手 魔王起手點都好過依家所有角

其實升黑白毛先定暗天候先好？
我見傭兵啲人隻黑白毛幾勁

重會有新手

你岩

唔知隻game仲有冇三週年

又炒

起來看了下昨晚日本人的討論，反應很激烈。
昨晚的討論串熱度甚至一度排到所有手遊串的第一
前半大家還是好評的，開眼出來就崩了。

From 百度

其實我唔明點解呢隻game咁少人玩都可以開生放送，仲要有人入場果下好野

Ching你抽哂7次？

講定先 廢事抽完DAM咗部電話講唔到

淨係中個幾次初代角，其他全部碎

琴晚有講開門唔關合作角事？

多死忠玩家lo

一隻SRPG手機game仲成日係50名上下徘徊其實已經代表賺到錢

糞泉表示合作未有計劃開眼

4次十連先中咗隻團長

絕地最快都打左22分鐘

岩岩手痛，1金

想問下，光屬老鼠要點打，一出技就全場無哂血，圢佢又扣一，利申新手

用無視防禦攻擊 EG火炮暗殺

thx巴打

之前用左萬幾石黎抽FF 而家復刻魔界戰記
唔想課金但想抽番魔王屌你老味

呢道好多無料抽到5星限定既痴線佬
（十戒唔計)

Last一場都要岀垃圾

等緊團長開門

明星隊

-.-

係咪復刻

係牙，又有塔打

新手留名

轉職

生放完 抽獎率好似下降咗 琴日8連得1紅

紅幣/EJ職關

前後都冇分別

EX6都未打哂10場

100石

新手注意
聽日開始有魔王

all in 抽到即刻75佢

agger

我都未

最少85 啦

無咁多碎 得160粒火碎

抽爆佢

應該會有降臨

魔王好廢，唔建議抽
222十連仲扺玩

抽埋今日 仲有好多舊5星都未有

我留左幾隻150碎唔鍊成，點撚知抽極都金藍

抽咗11定12下補咗6個位

團長已經有185碎 開門果日應該可以FULL到2對門

我都係 抽左幾千石乜都無

中咗9戒

抽埋今日再補2洞

舊野邪家差雷魔銃同水神子無

我又中碎

魔王有冇自選卷？

呢幾日十連抽到呢堆...

9steps水念，其他碎碎碎
明明我乜柒都冇，都可以重覆

之前有，依家唔知

你都叫乜柒都冇

你地d同理心係邊

歐洲人係攞嚟燒

畀完同理心下一秒就被人晒死

你就好啦 有咁多new
我抽哂9日先得8new

8 NEW 之間 3 隻咩來的

手痕抽第2個pool轉運

全能嘅神究竟有冇辦法令我中到未有嘅光角

咁多黑白相

點解未鍊成都可以咁多碎？

不嬲過150都可以繼續儲

【バランス調整】『魔界戦記ディスガイア』コラボユニットの上方修正について

魔王咁渣都唔上修

但150之後佢唔俾我刷，你點儲？

成班綠葉
不過有降臨會all in貓娘

貓娘一早75

佢無咗捷徑畀你㩒啫

黑白毛值唔值15突？定倉管黎？

電腦玩先得？

自己去主線揀 ，hard主線左上有得揀打邊隻角碎

做倉管 利申：無角

轉hard個制死左去邊

噢，搵到了

光天可以鍊左先啦 好實用 我個陣都係刷左300碎就直接鍊隻75出黎

我一有體就打料，佢一有體就刷碎

ver4.0.0アップデートに伴うメンテナンスのお知らせ

メンテナンス日時
1/27(土) 15:00 〜 23:59
※状況により、終了時間が変動する可能性がございます。
※メンテナンス中は、ゲームをプレイすることができません。

唔鍊啦 又未去到無咗唔得嘅地步

5星碎刷到525 開門之後又要再刷

聖石果隻風弓主職+開職証係邊度打？

好似主線任務送

擺到清明都未到佢

到光天前都執咗

岩岩down黎玩就冇得玩

光天我已經刷到85好耐 其實唔難

80都未到，其實好難

更新緊 今晚11點先開

1日先3碎 150碎=50日 我情願唔用

周不時魂coin shop都有得買 買下刷下好快85

冇魔手王係咪應該3step都要抽到

你唔用又刷5百幾碎為乜

冇魔王係要抽到，但點解要中3次？

型囉威囉

係幾多step都要到

得魔王得天下

300頁...厚過本字典

同之前果本比

真愛

自己準備定12隻角

出15隻

求攻略

超絶地獄級一定糞爆

999AP入場 不可接關

卒仔12k血，中boss30k血，大boss50k血

如果真係咁高血又要玩天候

魔法耐性

隻防永續10倍 每回合回10%HPMP 5格技能反擊

之後突然出新限角 屌打

【新機能紹介】ver4.0.0新機能！新たな装備『真理念装』について

好多功能

【新機能紹介】ver4.0.0新機能！さらなるユニットの強化軸『真理開眼』について

開隻眼都要打限定素材

就算儲夠碎都唔係你想升就會畀你升

整埋哂D垃圾鳩閪嘢都唔知做乜鳩

【キャンペーン】『フィオナ』がもらえるチャレンジミッションなど、2周年記念キャンペーンを開催！

重未知有咩pool

今次12小時無料

一體確定

5星確定

上面4隻有3隻...

下面就無所謂

閃閃唔算破格角

地上最強咪係破格角

2018啦仲閃閃

【召喚更新】2周年記念の★5ユニット10体確定召喚や、コラボユニット確定の5ステップアップ召喚など開催！

POOL

撞咗

Step 3 魔王確定

無所謂la

魔王大放送

【秘密の店】2周年記念ショップが登場！豪華記念BOXや日替わりの2幻晶石ショップも！

大box一樣無十誡普限

Step1已經中魔王

中碎中到爆

乜水

當你以為可以打死佢果陣先本氣出 仲要去4萬血

全炒
連武具都全藍

地獄都咁hi煩，不了

女主

幾時岀？

做完9格就有

九宮格送

屌死完又出死完又出 仲有幾撚多隻嫁

個真理念裝係點先有，睇唔明

係咪有一個免費pool會送4隻其中一隻？
但我抽完得9隻3星1隻4星

我一個送陽劍一個送風龍

送50碎喳喎

隻人係邊？

禮物盒入面

終於打完

死撚哂

衝晒上去打唔切耐性怪

敵人整體攻擊唔高 不過不停DEBUFF 最後仲要4萬血 機械人同女王又先制DEBUFF 儲氣攻擊無效 不過第2/3隊用拳隊應該有利D

聽日試吓雙8戒

222抽9哂都冇

其實要點打
BOSS打極都仲識回滿血

估計4萬血應該last , 但兵仔係咪岀完老鼠就完？

下次會嘗試唔打個八婆，清哂d兵仔先慢慢輪佢

咁可以研究下一隊狂秒王得唔得王

重有 打緊團長丶水神主丶暗召丶掛跑丶雷姆丶四星暗聖騎

手紙有乜用？

隻團長先制全體斬耐

重有千早丶光彈丶四星風付術

睇到頭暈

打完

禮物盒入面無野

求攻略同人選

重要打返d要求

最緊要唔好比對面上到自己輸出系既耐性
依關打人唔係好大力，最煩係成日debuff

其實點解唔企藍圈打 雙魔王企藍圈慢慢磨就過
個藍圈永久根性

唔知到根性永久

冇野了轉turn會冇

手紙有咩用？

菠蘿絲任冇日期，應該常駐，清哂塔、4章、新ex先到佢

兩個月冇玩隻GAME, 改左好多野 .

有咩野要注意

魔王pool 值唔值抽到step 5 攞果50碎 定係之後會好似ff 咁又出多幾次pool 同碎關

五星梗要還，咪俾錢糞泉

冇人知，你錢多就抽

隻大佬要死幾多次？

3

打完100塔，到4章

黑叔aoe好似扣到血。
猛獸使基本技最後一招都得
睇下幫唔幫到你

屌，要唔用傭兵又唔比啪藥

可以啪三次藥

老老豆豆真係唔明點解呢隻GAME咁少人玩
除咗戰鬥時間長同埋個名太長之外
音樂 故事 人設 美術 合作都係top tier

要用腦，同長時間育成

係唔係4萬血最後一次? 如果係我就安心等死 風弓放最後依家死淨BOSS 我仲係第一隊未死哂

我覺得官方應該多啲推廣個multi play
仲有renew吓個UI

對新手嚟講又可以郁少幾turn 又可以搵人幫拖
而且multi play又幾過癮
又可以見識吓人哋啲角幾勁

但新手用隻未突既角入街場會解散嫁喎

搞掂 得閒再打埋水女主殺

隻boss唔打人 我隻魔王磨到佢0sp先打人

我用魔王自殺

打啲合作任初級 都唔會解嘅
一係開返個mission同人打初級/中級30場
送吓skip卷咁囉

自己開+標明continue咪得

重新玩番

打完4章，打埋新ex就可以開始農菠蘿絲

靠你們貢獻穩陣速刷隊

第一隊用咩隊？

魔王無雙 帶人頭被動

無晒藍杖

打完第一次係咪會轉難道？

新手膠問 請見諒
想問下指定召喚劵要邊個角好？

唔會，超絕地獄級係另一關呢

有啲想追TELESA
有冇CHING用緊

邊張指定？九宮格拎個張？另外你有咩5星

秘密商店100石果張

唔知d人點樣叫
我有：火魔法劍士
火召喚師
光弓
雷槍
雷香幻術士

抽咗魔王先啦 其他5星之後再算

有：フィーア 185
マグヌス64
ライル 82
ヴェテル54
ルピナス106

隻角三隻種職好互撘 有齊保命輸出同防，單邊隊長已經6k血死5隻角普攻打4k

抽咗魔王先算

異層圈師匠死亡疊加會修正

岩岩回巢 想問而家陽劍仲勁唔勁? 同埋有咩pool好抽?

魔王pool 吧？
step 3 必中

死剩1隻

叠到大大力

用埋星星

要用邊個尾刀？-.-
早知打第一次都計成就，就問左先入啦

水女主同風女主

呢關係咪拎左隻角先出現？

唔係，呢關個人100lv就會出現，普通通關一次就會出現超絕

有魔王用好似玩緊魔界戰紀咁

其實講ing邊隻

師匠

打極都係最多死2次，各位大大可唔可以俾人選同攻略 好想要呢隻

點解我唔明你講咩-.-

講緊異層圈用3隊打

唔知你有咩
第一條血：輸出+奇術，清場之後用奇術同boss換位換到去樓梯底，殺第一條血個陣要全隊+boss一齊殺（換第二隊伍出場）
第二條血：我自己雙陽劍隊長+7誡+黑粉+卡蘿，卡蘿上0消畀黑粉之後黑粉用ma，雙陽劍菱形要連全隊+boss一齊打死（換第三隊伍出場）
第三條血：暗50%物攻隊長+師匠隊長+再動+主角，再動師匠每下連携到打12k
總之每打死boss一條血都要換到下一隊出呢

一係雙魔王（人頭被動）＋隻奶（幼馴染），魔王疊人頭

我一隊打哂，但諗唔到點用兩隻主尾刀

入第一隊又怕佢捱唔到，入第二隊又驚魔王唔肯死

自殺咪得

點樣換隊？

打到尾冇技啦

菱形自殺我每一隊只打一層，係得第一team要打卒仔其他兩隊集火boss

一開始留技自殺啦

我用雙魔王黎明千早火召 基本上都係魔王平斬 最後先用技自殺

磨到隻boss無sp就會普攻扣1千

原來你成就師匠，我冇明星隊
要用平民打法

222抽撚哂都冇黎明
其他都同你一樣

師匠打法好快唔用得

諗住唔撚打唔用傭兵個條件，用萬用碎算

1. 乜野係人頭被動？
2. Boss死左要全䠔人自殺換隊？
3. 係咪第3隊唔洗商人？
4. 無師匠點算？

你用乜野人可以一隊過關？

1. 魔王有招綠技殺人加能力
2. 唔一定 可以一隊過 不過要留技 換隊打得快D
4. 師匠唔係必須

1. 魔王の威厳
2.yes不過最好係boss同全隊一齊死
3.唔駛，兩隻再動角
4.朋友 自己出50% leader skill

雙魔王火召千早垃圾大佐(一早死左)

咁廢

我隻魔王得75lv得唔得？唔用大佐用邊個代替？

黎明/火死

75......技術搭救囉

火召有乜用？唔見你有商人點解決rebuff?

我隻魔王都係77LV
75LV夠啦 打死咗斬耐 之後都無難度

補血

考驗血統既時候

首先要抽齊

其實手紙有乜用？

左右唔同活動 右邊只要發tweet+tag

又封殺

詳情

有無翻譯

隻蝶會沈默你，點解？

唔洗解 大部時間都平斬

唔係企藍圈先沈默咩？

想問你係成隊上去中間位打，定等怪落黎打佢？

睇情況

絕地獄真係好噁心

唔打了 又唔勁

望見都唔想打

差武具未打

有無3職數值睇下

千早用主職定奇術？

主職 基本奇術

你打得咁快 唔撚洗做

Btw垃圾數字

係Twitter到搵

打得咁辛苦得A級真係不了

想問手紙有乜用？真理念裝點升lv?

ID: EB5SXQ40

招frd 子

想問下點解我30lv廢J
200lv果d肯加我？

2周年記念タガタメイラストチームお祝いイラスト一挙公開！

GAY佬勿入

你用佢有錢

菠蘿絲靚

手紙圖鑑仲差14個

即是點？
要狂刷手紙任？

手紙召喚卷(?) 有機會抽到

Menu->真理念裝

跟本而家就求其岀d垃圾俾人裝

之後實有勁裝

但係係蘿莉

大家覺得師匠洗唔洗25突？
另外人氣投票會唔會出師匠佛心box

手紙終於齊

咁快諗定師匠贏

贏硬！

但我想大波兔贏多d

齊完又點？

邊度睇齊唔齊

威囉型囉

圖鑑

得到稱號

-.-不了

魔界除魔王外有乜勁角？本身有魔王係咪唔駛抽？

係

菠蘿絲第三轉有冇方法快d打得入？
定要強制磨好多round?

如果係要全㓕應該都係得磨 唔係既話第二層唔殺卒仔，團長個d唔會出現

殺剩機器人都唔岀團長？

咁殺剩一隻魔人得唔得🤨

如果殺剩機械人得既，咁唔用傭兵就唔難

你地講個d情況未試過喎

應該點組隊好，升邊幾隻，玩玩下無咩方向要升咩

講極你都唔明 升魔王先 第一圖第一隻

呢隻我知 想問下隊員升邊幾隻好

光天候 火暗炮 雷武宗 砂糖 其他唔清楚

岩岩試左，係唔撚得既

地獄差全男同唔用傭兵
全男好易
唔用傭兵冇信心

新手問題
武器洗唔洗刻意去抽定刷ex比較好

武器要抽

感謝，有目標升咩了

誰泣隻長灰髪新角勁唔勁？好似同黑早見差吾多

幾大力

竟然過到冇傭兵

求超絕地獄攻略

一樣打法

等3 round又等佢自己破防？

係，或者自殺隊

唔係個個歐洲人

朋友咪得 ，超絕我無完成無庸兵 四隻魔人煩到死，全女用雷姆雷幻容易打

用法打得入咩？

4魔人都係照舊咁打？

KESI2BDB

求師匠fan子

打得入

FJG1L5B4

add咗

水女主尾KILL 磨撚咗半粒鐘先打得入

1111111

85lv魔王求師匠/光雙朋友

A2RGOYGQ

點睇個角色咩性別

自己肉眼判斷

睇返人物介紹唔多唔少都會提及吓

【バベル戦記】新ストーリー『鋼の炎、その緋色』2/1(木) 公開予定！

自己持有嘅角色出擊不能

好似POK嘅地上篇

咁點打？-.-

佢會提供角色畀你

自從上次用拉比奶過野之後，我對性有疑惑

中咗telesa 同印度妹都唔中telesa

所以究竟你係有中定冇中

已經抽到思覺失調
慘

其實係中咗TYRFING同印度妹

差fing

原來雙魔王過到4魔神就可以直輾

點打法
求攻略

想問而家陽劍仲勁唔勁？
同埋真理念裝點升？

其實一樣，冇特別難打到
魔神多左血
第2round多左條龍
第3round岀場次序唔同，多左幾個蛋散

我打法就第一round盡快殺水魔神先，因為佢打魔王千幾。清哂場淨菠蘿絲就雙魔王輪姦，其他走到最底。

第2round魔王係頂儲力範圍兩邊龍連卒
下面就打左斬老鼠先(會根性)

第3round全部人走哂落下面第破防儲力範技

以上除左隻斬老鼠之外，全部用魔王尾刀叠攻

千早都幾關鍵
頭round兩下重足+時緩，魔人就唔識郁咁滯

尾round 70%時停師匠

CUATL0CS

新手廢魔王求朋友

前幾日塔地鐵見到有人玩中文版

我頭先唔殺條不死龍，之後俾佢一下滅團

用禁攻啦

BTW幾時幫我打

今晚應該有新POOL 又係各歐洲人出場嘅時候

出巴比倫新角

出乜都唔關我事

冇魔王級，不了

等左10幾round

【バランス調整】『魔界戦記ディスガイア』コラボユニットのマスターアビリティ上方修正について

全女角點過？

有雷姆光天候就過到

雷姆用鎧魔？
點打法？

蛇姬異層圈幾時完？

無時限 (好似係

男角除咗國王仲有邊一隻係奇術

阿伯同隻水狙

聽日都過唔到全女，就食碎算

水狙原來係男角

似乎唔係道道門都要100碎

乜野門？

我都唔明可以點打，最大風速得6飛，打得幾多隻

ff龍女 d技應該點配置？

獲得できる真理開眼用アイテム
ニコ生クエスト6：嫉妬の翼蛇、怠惰の雄熊、色欲の剛山羊

真理之門

無念裝同咸魚無分別

【新ユニット】緋炎騎士団所属『ジェラルド（CV：泰勇気）』『ナタリー（CV：明坂聡美）』の2体が新たに登場！

唔開hard碎

糞泉 : 鍾意打就打 打唔贏就課

早幾日排iPhone/ipad top grossing 13/14，大家都用行動支持糞泉

戇鳩

最近出左好多新角，有冇更新左既排名

一出概念乜裝成隻GAME又大洗牌啦

倉管定咸魚

養生POOL

新500 POOL 出呢D

屌 你走啦

睇嚟唔係你好彩

留名睇1小時後緊急維護

有得抽好快d抽

維護 維護 維護 維護

第2話點樣可以增援前收佢皮？

禮裝pool岀人？

次次都非洲最底層 無哂癮

公平咩？

你都起碼4星

得閒上嚟求攻略算

有冇巴打知最尾個成就係點解

帶埋隻魔界兔通關

我緋炎2,7過唔到全達成，有無攻略

唔係限時唔打

365 pool 都賣大包

唔打打唔到ex

Dllmch

打又非洲 唔打又非洲

原來右上兩個係早見同團長，新圖好靚

Pok小櫻個活動係咪集中打ex關拎素材合武？

未打 啱啱先打完情人節拎角色劵 抽到暗銃 仲要係匠姬

可以開始玩未

可以，之後去抽合作pool抽魔王

佢中文版

屌新ex又auto失敗

無留意

Pok小櫻可以集中打ex 有武具又有免費小櫻
不過都係建議打咗情人節拎角色劵先

唔識打新ex , 等攻略

隻小櫻係咪又要刷隻匠+成長值

台版唔知點先算起得手

屌，仲要魔法迴避

2請僱兵，7未打到

可以請僱兵架咩

屌，等我其他關仲磨左一日

聯動角無得開眼？

Bug呢

糞泉 : 傭兵系統係BUG 會盡快修正

有無add左小弟既朋友可以轉雷魔彈俾我用？

雙魔彈輕鬆ex

轉ED

Thx bb

無

隻貓娘弓上修成點？

早見係咪開左門就有新頭像？

要抽早見真理裝

想要早見
抽左2個團長真理裝
但我冇團長

抽到2個咁慘牙

團長都冇？

隻免費小櫻打極都唔出匠

殯就有得你岀

歐洲人第一個燒你

點解有啲角色一入場就可以滿mp 狀態？

法職入場滿MP

坐左個幾月船返非洲啦，應該差唔多到

原來友情幣兩倍要自己裝多次
唔換就仲係x1

次次都係咁架
上兩次你冇換

好似真係冇

filter 嗰度揀魔法系嘅角先係法職？

出咗

未

出匠？

POK匠姬

想問下每日任體力可以重疊幾多次,想打錢關

其實睇職業，有d法職都係得75%

個個職業唔同

大部分魔法職業/support都係起始100%sp，天候師就75%商人50% 匠鍛師50%
可以上去睇

超錢都唔知幾時會開 一個體力任好似可以重複兩次

呢隻game 真係好複雜

係幾麻煩，另外唔同職業又係有唔同攻擊系數

今晚又有歐洲入境免簽

講定先
屌 又係非洲最底層 唔撚玩

3step抵抽喎

但唔想課了，估計玩多半年就等死

咁樂觀

緋炎EX隻魔人點打？

儲力連擊

雙雷光彈+奇術時緩
魔人正方範圍唔好企人

【イベント】2周年記念ファンミーティング開催記念！『2周年 ニコ生クエスト』開催！

有得掃垃圾

500殺那

中紅已經贏

500幾好

可惜1500 唔中月讀

歐

3step全碎

棄驚

糞泉極冇得auto,獎勵又on9,不了

3step都冇封面上既角 又呃9左我

今次真係棄驚喇

真心灰

新手一問
應該抽邊個pool?

而加先開始玩會唔會太遲

有心唔怕遲

平既抽哂

222石

22虹塊：

進化素材

劍盾係成品

各位記住收好友幣轉*2果個

我用魔王光商千早水天 好友魔王 後備求其 攻略都係追住四眼糞泉打 D卒仔都係秒住殺 綠圈就踩哂佢

獅子劍*11

念裝召喚卷*2

進化素材

圓規*11

綠圈唔係回復喳咩？

Thx

有3回盾 有1回免死 ETC

好似CC咁

召喚卷中咗早見

歐洲人的幽默

燒

盾*11

槍*11

鞋*11

銅裝

cc方便d上網禁link就得，糞泉用qr code

師匠真係輸咗 八誡得票第一

兩隻都冇 ，係咪送？

第一名會出Skin

8介又岀乜撚skin

On9出到電影

河森正治做總監督

以後唔開新hard碎 新角會有日替關

吓

趕絕非洲人

邊到睇

趕絕非課金

原因係依家刷碎好作業流程，糞泉希望玩家刷碎可以開心愉悅？？ 所以提供日替關dklm

降臨會必跌碎，限打一次

超絕地獄級 糞泉最開心愉悅

即係叫我棄

起碼跌double la!

糞泉：成日收到中國玩家信屌佢

糞泉：唔課會我點出劇場版？

係咪龍女？

咁舊有刷碎角色會唔會關碎關呢？

哪來的自信...出劇場版 fate就一堆人幫手埋單，糞泉邊到有人

叫個做開機械人動畫的監督去做打鬥動畫
仲要係河森，留名睇笑片

埋佢單就應該有人既

執得

最好失敗

現場先有

之後game入面會送

不過未有本體

會保留

06水拳SKIN

嘩，好撚多野送

D skip卷可以變廢紙

可以用黎刷裝既

最強抽又水幻
係咪想迫死我

中高達

中陽劍

你唔係儲陽劍碎咩？

求朋友
MWMT0QKG

但陽劍算唔算聯動角色？

普通池都有應該唔算

幾時先會到陽劍

異層塔又RE

啱啱玩想問依家應該點開頭好？
打主綫？ 活動夠唔夠打？

好似幾複雜

抽魔王+堆主線

最強pool抽唔抽好，隻隻都有，拎25碎？

免費

藍頭髮隻魔王首抽抽到
之後應該抽邊個池最值?

好多池

Sor，我話3日嗰個

抽500石pool之後個d睇你自己，你隻魔王刷裝之後打星星+專武 記得做咗有deadline既九宮格任

7step pool定邊個 如果隻隻都有抽嚟做咩又唔係抽1500有償pool

你唔講真係唔知

藍頭髮隻魔王首抽抽到
之後應該抽邊個池最值?

好多池

新開AC 有無石3次10 連拎保底?

應該係周末限定3STEPS

其實抵抽, 3 STEP送D野幾好

協力有初顔石，你開個素材關就一堆人.你見到500石10抽就抽la

最近無咩角要升而且4千石

有冇巴打買咗1500石10隻5星玩吓
抵唔抵屌

1500石10隻5星？

唔係有兩個紅色抽角係10隻5星咩
見仲有五粒鐘完所以問吓有冇人抽咗

千5有償抵屌

抽咗 都係唔中TELESA

Pok有償pool唔係架，唔好睇錯

嗰個好似係得一隻PICK UP？

保底一隻

抽咗20隻5星都冇TELESA

普限抽抽下就會齊，我依家都係差隻暗召無

咩係打星星?
專武我見有2關, 刷邊個? 係咪要抱大腿先夠打架?

星星要打魔界塔

專武第二彈ex1,星星打魔界㙮.
裝可以去秘密商店買完整
依件*3
一係刷碎片*240 第三話你拉隻friend點打都會贏.專武你去協力開關做投石車la.等你升好隻魔王job11+升好技你拉多隻75/85lv魔王先夠打

除左魔王同左上個隻， 應該升邊隻先？
帳號升等好慢

上1/3/4/5；下2
升ac lv推主線之後去mission list拎經

斬月仲有用咩？

打錯係6 斬月依家無用

下2好勁咩？

下3 隻弓改完叫用得

上1/3/4/6；下3

魔王同水幻專武要刷幾多塊碎架？

基本80鍊成左佢，之後可以keep住刷or用萬用碎升

刷魔王專武先，水幻大把機會刷

啲合作角係咪一過咗活動就升唔到jobslvl?
phantom kill 隻黑ティルフィング已經黑劍姬11+master 解放
仲有冇啲武具要幫佢刷

打3EX2刷專武碎

Job可以用萬用碎升

嗰啲萬用晶片？
有冇關有得刷
好多合作角都未job master

入場就俾人秒哂

無得刷，用召喚幣或者等商店開用石買

D龍有攻擊耐性，你要殺咗自己對應既先打得入

刷夠80 應該做咩? 繼續刷?

繼續刷lo 你可以升隻合作肝角兔仔

新手想問下咁樣洗唔洗重刷？
抽左兩次十抽了

重刷，抽魔界pool抽魔王，跟住刷240件專裝，用石買都得。打event第2彈EX1刷專武，最少刷80件

我玩台版係咪冇魔界抽

初顏石上限有幾多人？
點解打極都有

仲有周年box 值唔值得買架？

初顏200人，新手5000box ok既 不過你隻魔王15突未？

POK隻大波弓共鳴率終於100%

巴打黑刃姬專武係咪過左好耐？尋日免費抽中

依家重有得打

勉強投石打贏咗黑骸劍同魔王劍 但係得三星
樓上巴打講嗰啲萬用片升武又係要等送

武器碎好易有 打㙮有得換（依有兩座㙮換）九宮格又會送

集中打魔王劍，POK遲D又會復刻

剎那個ma做咩整個反擊耐性

HEA整

平民角要整9衰佢

糞泉 : 我唔係無出 係你地唔受

聖石角風弓疾弓騎士開職証邊度打？搵唔到...

聖石任務

搵過任務但唔見有

風弓+係要刷9-2 9-6各10次所以你見唔到

唔該哂

App Store/Google Playに掲載された記念として、ユーザー皆様に「幻晶石250個」をプレゼントいたします！

神泉佛心

皇恩浩蕩

10抽都要倒貼

【新イベント】『ちょこれいと☆まじっく』開催！『ノア』の『鎧魔道師』がクラスチェンジ！

無玩好耐
登入返又多左好多野

唔......好似仲醜樣左

而家打100層可以暴力輾過

神泉佛心

好心改埋Hard

仆街，6ap，咁d skip卷快過火燒

1日3回不如唔好撚岀啦

新手表示:玩唔晒

好佛心

迫不及待 想玩玩了

以前1日就算有得skip都係得3碎 依家1日打1場就有15碎 真係遊戲性爆棚

1日15碎唔係日日開關

神泉

繼續非洲旅行

情人節3 steps係咪送埋skin?

你要對神泉有信心

而家係咪抽曬所有500 pool就算數？無野值得抽呀可？

送埋？？ 睇多次la

神泉派糖

竟然唔洗打降臨

我估一次一碎

任務出碎

得1場 MISS咗任務就..

為咗遊戲性 犧牲少少都值得

遊戲性

之前日任15碎+50石，依家變咗打15碎 遊戲性大大提高

刷裝唔駛等x2

點解又唔中火天候？

新ex煩到.......

禮包

EMMA bbg?

已經有人玩新弓打爆70BD

覆錯

[/quote]覆錯[/quote]
好柒唔好QUOTE

好柒唔好QUOTE

非合作角都只係開1日?

未知喎，如果繼續依家個形式就應該係lo

原來個5000石box完咗

點解SKIN靚過原版咁多

隻game d立繪係同d角分開賣 500石skin先係故事立繪，師匠原本幅立繪同依家game入面已經唔同

點解你覆咁多次架

求2d全圖

依幅

降臨240AP

玩左一日又棄得game

佛心啊 專登開32ap既一碎關

240AP

降臨好難打，求攻

正
Rich

得3碎，不了

神泉 : 打得贏先係真玩家

求攻略

呢堆入面冇一隻有
新pool?

神泉用心良苦啊
等你地唔洗對住部手機咁耐 特登改到咁 迫你地唔打 咁就可以對少D

以前1日3碎，而家日替3碎
執粒都未撚75

除咗10同13之外 其他時間打情人幣好過

情人幣有乜好換

諗住開門就換3千 無就換裝備

迫你用石買碎，趕絕無課

一開波自扣血->有一招越少血越高攻

情人節EX明明AUTO過都無問題 去到協力D人就打到走哂場

你講邊個？

大佬!!!!!求auto team!!!!!
我雙魔王要手動打前半

求隊+1

天候師
瞬間最大風速:
給予對手以兩倍於自身當前HP與最大HP之間的差值的傷害

我用水幻王子砂糖沙白 好友王子 後備求其

水幻用基本魔道
王子用基本王子
沙白用基本奇術

其實都係左下睇人配隊睇啱邊隊就用

沙白係邊隻？

無點算

自己去左下角睇吓邊隊齊角又有第一粒星

火召carry

POK小櫻出埋後篇

降臨有15碎攻略未？

打都廢撚事

百變小櫻痾尿從來唔洗手

5石2連出咗2隻新小櫻畀我仲要有隻係匠

終於可以堂堂正正行入歐洲邊界

一隻小櫻都無中過

睇結果嗰陣 仲心諗唔係用石抽免費角啊嘛

好想要

打討伐戰睇吓張卷出唔出到

打緊情人節分 重要打多三十幾場

邊隻係小櫻

第二隻game呢，同緊百變小櫻合作

攻略呢？

對面食時停，控位+控血之後用鍛煉師/雷龍蓄力+ 十字技，一次殺晒唔會有增援

情人節武都未齊

得岀場咁多野？
我都係聽日先打，呢隻我冇

雷鍛打得入咩
時停都係得50%

冇王女，冇升雷商，唔想升兔兔
唔洗打了

時停隊就係賭50% 蓄力+百鍊打
咁用梅芳+國王輸出；四誡控ct+打第二堆怪

隻四星教授做預防+buff

唔打就係贏

光同水應該最易

新手無光屬

係咪講緊打魔王碎？

新雷槍
不過係琴日既事了

求光隊配置同走位,

尋日火隊用時停隊都打左好耐先過

魔王都要試咗幾次先過到 其他不了

原來可以殺咗一隻先 仲等我傻鳩鳩等6隻行埋一齊

最多殺兩隻

即係只要留返4隻一齊死 咁就易好多

係留五隻

我冇用時停
雙天侯12飛，一飛一隻啫喱
一開始光商上予防
隻金毛盾主要都係回血用
最後增援要打暗殺先，好撚大力

呢個方法好撚難

開場6隻 你話最多殺兩隻 即係點 好亂

唔係喎 開場有幾多隻 唔記得咗

開場7隻喎

打到好亂

試吓7隻一齊殺

得5隻都易咗 啱啱戇鳩鳩7隻一齊殺先岩

火隊有邊隻有高速予防藥？

火隊我用依隊

5誡

應該點打？

好友用魔王 殺2隻 最好係水屬 風以外打到殘血 然後等5隻行埋一齊 魔王儲力一次收皮

守姬王姬 瑠璃色の栞巴打守個隻升唔升好

抽返嚟就5星?

55

你鍾意可以照升 但就唔好突破

原生5星無4星進化引繼+唔係匠/魔姬 升咗都無乜用

左邊小櫻玩地圖炮 最好匠/魔
中間免費小櫻玩復活
右邊小櫻玩傷害回饋 最好匠/魔->命

希望中返隻4星匠/魔

抽完就係升LV地獄

試左一次，班啫喱分開行既屌

プロデューサーレター「今後の魂の欠片の獲得方法について」

垃圾文

搵隻人引怪

得左
但我85好耐

又搵藉口 係到兜佢D狗屎政策

第一粒星係咩意思？

AUTO

原來有關咁多片

雖然個AC由開SER擺到而家
但我個人仲係新手階
其實係咪應該優先升咗啲有得喺普通關刷碎嘅角85先
而家所有降臨都用投石機好友先打得贏

算係
王子魔王就俾碎升

Auto都過到咁撚串？

今日兩隻都冇，養生

得魔王冇王子
抽FF15抽到陷家齊哂 就係差王子

王子3step保底喎

我嗰時淨係抽哂啲五百石就算 冇睇

陷家齊則係有幼馴染？咁魔王+佢已經得la

我諗我之前唔小心洗哂啲彩碎嚟亂升
而家食得屎 一隻85都升唔到

我得魔王食彩碎升到85 你keep住刷舊角碎

有都唔打

有碎哇

台服好佛心
得第一代強角
玩得不知幾開心

廢事打

打錢關升1星角好過 新角當唔存在

有無人講下魔界合作除左魔王同暗主, 仲有邊隻升得過

我見日本仔有用光屬嗰隻三點式靚妹

都係水弓/風盜賊/夜魔，頭兩隻上修完個數值都見得下人，如果要用屬性碎升就算la

有D召喚幣可以用下

諗緊換邊隻D碎

呢隻真係唔錯，自帶2倍攻

新政策後新角基本上隻隻都要食碎上75, 搞到如非勁角一定去唔到75（除非課長）

新政策係叫你抽1500石碎pool

新政策係要你做課長之餘 仲要用時間制訂策略打贏將會愈出愈難充滿遊戲性嘅降臨

戇鳩課都廢撚事
被人當狗咁撚

神泉 : 唔單止當你地狗咁撚 仲要質你地食屎 食完仲要大大聲嗌好好味

出新角咪知重有幾多課長

全世界閒角60lv

【機能更新】『ジェラルド』の3Dモデルの改修について

情人節幣依家先打得千5

有咩分別

對眼

冇打過

依家先2千1 等緊陽劍返生 開門 未執嘅話

地上最強回歸

開+職

呢班咩人嚟 淨係得左一妹妹仔

八戒冇變樣

十誡眾同聖教騎士團

睇睇吓最後面黑蚊蚊右一嗰條友都有

係得中間隻十誡未出，後面咪地上最強/魔槍/綠川

應該係

POK有2個無料10連

炒哂

一樣 無隻匠/魔

終於跪低，有返hard 刷碎關

浪費左成個星期
豬豬hihi咁

冇人氣?唔緊要!自己制造話題
比人怒燒之後假扮好人出返碎

真係？幾時出新一批角刷碎？

Twitter班課長都已經頂佢唔順 重以為可以有大戲睇

プロデューサーレター「ストーリーハードクエストへの恒常ユニット追加について」

之後重會有天才佛心構思 ＂以為你地會理解 不過依家畀人炎上所以我先開返hard碎＂＂今後都會繼續聽意見＂真係想打死佢
屬性同魂の邂逅關取消，降臨會繼續開糞難度. 日期無講

好彩拎到魔王碎

終於掛夠3千

你以為可以用普通skip卷刷嗎?

新skip卷

終於升到4.8

速同技都叫合格 運就升得最好 力就差咁D 諗緊重唔重生好

咸game

一隻玩囝 一隻玩囡

突好哂隻小櫻先出關送專用突

未出本體就有碎刷

聽日最強回歸

已經除定衫等回歸

已射

唔識用刀 要地上最強教

扣血技+如果變劍豪系數，好迷

邊隻小櫻？

指定パネル移動後、自身を中心にHP回復[移動範囲:菱形3マス,高低差:無制限]

POK

係咪同一把？刷左係咪唔洗刷？

Btw炎竜神

【キャンペーン】期間限定デイリーミッションなど、聖石の追憶第11章前編公開記念キャンペーン開催！

真理開眼★5ユニット確定召喚チケット
下記対象ユニットいずれか1体が確定で登場します。
■対象ユニット
・クロエ
・ヴェテル
・エリザベス
・カダノバ
・ジェラルド
・ナタリー

搵佢阿媽課啦

真係睇住佢越黎越搶錢

課石 -> 5星卷
課3000石 -> 5星卷
課3000石 -> 25碎

課唔課都係其次 無理解錯 地上最強會開眼

【真理開眼】『カダノバ』『ヴィクター』『ディルガ』など新たに真理開眼可能なユニットを追加！

【真理念装】ヴィクターのスキン付き真理念装が登場！ビジョンアビリティなど性能をご紹介！

但要lv85先有得開眼

等睇歐洲人表演